新手關於牛熊證問題

恆指依家29500
點解聽日會有32000以上既牛證上市既？

一上未即死囉
你必須知道申請要時間㗎嘛，唔係即刻可以

即係好耐之前申請落？排到聽日上市？

出唔到世囉

明白了